我女朋友話要做白虎，但係....

佢話要將啲毛放落個自己整既福袋，然後掛係我書包，話保佑我龍精虎猛
我唔敢拒絕，廢事佢又閪我面
但係真係覺得好撚嘔心

正評： 巴打你執到啦 我求之不得
負皮： 飛撚左條臭閪佢啦

你老母定你女友？

白虎女友

咁激

帶女性體毛喺男性身上會招厄運，
我勸你唔好

以前聽先生講義和團打扙果陣用閪毛係邪啲鬼佬

出門睇路

我驚唔帶連命都冇

你先生咁對閪毛咁有研究

你得罪左你女友?

降頭

點解有咁多巴絲想有閪毛係身上周街走

條女咁撚有情趣都唔撚識欣賞 分手啦 唔好害左條女

咁樓主快Ｄ死

唔好啦 唔想咁早死

白虎已經係勊夫，仲要俾毛你 佢想你短期內死

屌 笑撚死

親吻姐姐

刀鎗不入

原來白虎勊夫架

想睇你仆街咋

最近佢有冇煮啲有髮菜嘅撚手小菜畀你品嚐?

你就笑撚死 我都唔知點算好

仲有用女性經血黎擋洋人槍炮

咁撚神奇既事我都係第一次聽

咪咁迷信啦

寧可信其有

佢係咪睇咗kissxsis?

屌 好震撼

冇睇過

白虎好撚正 我百無禁忌 比我啦

帽事既 樓主死左邊個最安全？

拎完換你自己啲毛放落去咪得

帽事既自己嚇自己

佢有時會聞驚我換左佢聞得出

要啦，跟住post上嚟

所以義和團咪比鬼佬秒殺lo

你條女日本妹？

阿叔先信到十足
後生仔咁撚迷信 係咪戇鳩

應承住佢先 等佢唔知果時換晒做自己鳩毛

係想有閪毛係你身上周街走姐

你試下用鳩毛整返幾個送俾佢全家

其實我想問白虎扑野既時候會唔會好吉
佢剃左之後都唔係好敢扑

仆街 點解諗到係0079小說版

好撚核凸

一個鐘500正皮

換做第d都唔知啦

白虎正呀 唔識貨
不過呢俾啲錢去激光啦 剃會好硬 插死你

lm

佢先生既意思應該指現今既老師咁解

髮菜蠔屎

真嫁，屌你
呢個叫陰門陣呀，當年第一次鴉片戰爭果陣，楊芳就係用呢招係廣州戰役入面對付包圍廣州既英軍，結果輸到一仆一碌。。隔左唔夠兩個月就簽左廣州和約。

利申 中學中史阿sir係大學教授，香港近代史權威

Show Blocked User - John.Linux

講野太撚on9

大學教授原來研究閪毛

閪毛生得好快
樓主好快要用書包裝閪毛

你口頭上話要,轉個頭換返自己D鳩毛入去,一舉兩得

屌你啦，史實野都on 9
link 都幫你wiki 埋喇，屌你

好嘔心呀仆街，啲咁變態嘅嘢真係得啲女人先諗到

書包
中學？

佢專長係香港近代史，同二戰其間既東江游擊隊，呢單case 係教鴉片戰爭順手講埋。不過單case 咁經典，又on 9, 有心教既教書佬上堂時候都會講。

100分
貼堂

用書包就等於中學 ？

咩邏輯

傳統御守會有處女閪毛喺入面 好似係

放自己啲鳩毛落福袋送俾條女

好撚噁心

就算可能你話佢會將自己閪毛反覆用番梘沐浴露護髮素洗潔精捽又好
感覺上都會凝住有浸尿騷味

話唔定小學呢

過5-6日開始生返少少出嚟嗰陣好撚似鬚根

耐d會唔會冇咁吉

唔撚係掛 咁撚核突 掛係書包仲要有味既？香囊咩你估

長番咪冇咁吉囉 岩岩剃完真係痕到仆街 生長速度不亞於鬍鬚

起碼等3個禮拜先話順毛，白虎爽得嗰頭4日
第四個禮拜佢又要去wax吓

因為唔係自己帶呀嘛
投就投正皮
但真係有就梗係唔會想帶係身啦

諗到都想驚

白虎先正，一奶落去無毛檔住一淡吸晒佢d成條野

一袋好似髮菜咁

思想超出我想像

另類平安符
巴打自己換過D餡佢啦…
不過你條女起邊揾到D咁架勢堂嘅方法
令我諗起吳孟達套戲用毛織平安繩之類

我都想講不如織條手繩

遲下要你開水飲就仆街

樓主第時可以做隻皇家衞兵頂帽戴

屌，娶左佢啦

左手定右手咁多毛？

九龍十隻白虎

屌得過？

得閒拎出黎索下幾爽
不過放書包又on9左D
跟身先岩嘛

好正，唔要比我啦

如果剋夫 咁d 鬼佬應該死撚曬 d 鬼妹個個都白虎

落定降頭先

順豐郵寄俾你 pm我

你可以奶下條女D毛

攞熱水煮一煮佢，煮到5~6分鐘當茶飲

一陣臭到成個班房都聞到

閪茶

正呀喂
Kissxsis都有呢啲劇情

兩樣都得，比人搶左就走寶啦

0/10

整多個鳩毛福袋比佢掛住

煮飯拎黎加料

比幾條我
我想要

我真係好耐無聽過書包呢個terms
一般都叫背囊或者portfolio嫁啦

明清時期有陰門陣，厭勝之術。指用女性裸身等方式令火炮失效。及後發展到用經血。早見於明朝萬曆元年李錫那平清州之亂，明史載：婦人裸體揚箕，擲牛羊犬首為厭勝。

古時破陰門陣方法係以陽制陰，例如用陽門陣等。
巴打依家呢個情況，建議剃埋自己嘅鳩毛放入袋中，自可化解，更可增添生活情趣

笑撚死
好似望梅止渴咁比你拎出黎奶2野

你個名

堅？？

個袋照帶/掛住 但自己拎走執毛佢

帶又死唔帶又死
自己諗啦

白虎咁正 每日一劑 唔勊夫就奇啦

屌，好撚有創意！！

剃自己d J 毛換曬d 閪毛黎過偷龍轉鳳

可以得閒攞出黎針茶